(好嬲嬲豬啊)唔知點解林鄭月娥可以咁霸道

我哋普通人得一個姓
佢可以有兩個姓 屌你老母啊

哈哈哈

哈哈

哈哈哈哈，笑Q死我啦😂